其實改變MPF組合避險係咪真係有作用

唔覺有囉

星期一轉哂保本
逃過一劫

唔搞了，當月供2800

買曬美帝唔理佢保唔保都贏
你買大陸港女保唔保都輸

個fd冇左兩萬